又成班分化撚出黎分化

我想講其實對你無好處
贏定輸遲早都會俾中共清算
肯醒未